瑞士

如果去蘇黎世同琉森各一日
應該係蘇黎世住之後落琉森玩即日返
定係倒轉定係蘇黎世玩完之後去琉森再住？

得果一個鐘車程
是撚但啦

我之前係直入luzern住兩晚，中間果日搭interlaken-express即日來回,之後去munich果時經過zurich玩半日就夠晒

我係munich落switzerland啊
打算去完蘇黎世一日之後琉森一日再落interlaken bern
另外想問munich搭flixbus的話退稅可以點搞？

你唔怕日日轉酒店都得既，luzern都冇咩玩如果你落interlaken
退稅你指歐洲的vat?如果munich係你個trip歐盟last一站就要揾其他方法退。。有的百貨公司有global tax(唔sure係咪哩個名)退稅counter...當要睇你的野係邊買，要上網爬番相應既文，退稅唔去機場係煩的

去Wurren